緊急呼籲屯門牛聽日下午2:30聲援李叔叔 李叔叔:「我啊叔幾十歲都出嚟，你哋後生唔好放棄，啊叔會陪住你哋一齊穿越火線」

#屯門 #陣線呼籲

我哋陣線最近跟進多個被捕人士上庭個案，其中聯絡一位被捕叔叔向我哋表示聽日上庭可否叫吓人嚟支持我，以下為叔叔對話👇🏻

「希望聽日可以有多啲手足陪我上庭，每次上庭都係得幾丁人，雖然預咗要入去，但係我都希望能夠有同路人陪伴，作為一個基督徒，我心信我制裁魔鬼藍絲同對社會不公發聲係無錯，就算我要入去坐，我都會同裏面手足講：「我啊叔幾十歲都出嚟，你哋後生唔好放棄，啊叔會陪住你哋一齊穿越火線」

被告：李**（56歲）

案件編號：TMCC118/2020
控罪：對他人身體加以嚴重傷害
Inflicting grievous bodily harm
聆訊：裁決

時間：7月14日 下午2:30
法庭：屯門裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：張潔宜署理主任裁判官

陣線呼籲大家抽空出席聲援，陪伴呢位叔叔上庭，仲記得叔叔開口埋口都講做人最緊要對得住自己，要風風光光，就算要坐要拉要殺都無所謂，因為我哋無做錯！

【TVB廣告商】順達財務 (13 Jul)

BOT?

push

推

幫推

pushpushpushpushpush

你自己又係

推
藍屍狗死全家

佢咩事比狗咬

呢個官

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #香港自治法 #光復香港時代革命 #一國兩制已死 BNO「5+1」 #特區免簽地位

Push

被捕組都無紀錄,今晚臨時突發出

PushPushPushPushPushPushPushPush

Yes

叔叔

手足，一定支持你

TM cow

tui

高汁銀髮

李叔叔

幫推！陪住手足！

up

有無案情睇下?

屯門區有自己tg channel

叔叔

推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Tui

Pishhhh

8/10

Pish

9/10

Pishhhhh

10/10

公海未見到,有待update

咁突然

撐手足

[至少41名手足上庭！] 7月14號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

屌...張潔宜

推！要人呀

有武肺 好驚

Up

pishhhh

張潔宜呢個死仆街狗官。。
希望無事啦

擁

聲援手足

極巴

推！！！

叔叔聽日見！
手足們懇請你地都一齊支持叔叔

旁聽師

推啊

張潔宜。。。

推！！

屯門牛吹大雞呀

成10頁,得你話會去
其他人得個推字

邊單 查左名新聞都搵唔到

又係張潔宜

聲援list 都係冇指邊日,想知真係聽日要去聽審

溫家寶寶

張潔宜 屌

牛牛

再推

pish

推呀！！！！

仲未訓呀巴打？

p

唔好理人地！
做好自己！
齊上齊落唔係口號

邊單新聞?
好人一世平安

p[ush

Pushh

Pushhh

好耐冇見

打人喎

推 吉人天相呀要

GoGoGo 聲援真係好重要

銀髮手足其實勇氣同決心絕不比勇武前線少！

未返到歸

光復之日 佢地會受到加冕

Pish arr

推！

請問入去旁聽要點做
咩衣著？

推推推推推

召旁聽師

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車

UPDATE: 有關留意到大家對叔叔案件比較突然，希望能夠了解案情，但陣線只能簡單講述庭上控辯案情。

有關於案件發生於2019年11月14日，晚上十二時，當日網上有網民發起「三罷」，當時叔叔正駕駛車輛到安定一帶後遇上雜物路障，當時叔叔見到有一名人士滿口罵怨「曱甴，暴徒」並且移走路障，叔叔停車後與該名移走路障者發生衝突，及後對方手腳出現骨折。叔叔於一星期後被上門拘捕。

同路人

Pishhhhh
Pishhhhh

Push
Push

Respect

聲援要人

去不了 但想了了解佢個案情

支持李叔叔
希望佢無事

56歲已經係銀髮

推，多啲人去！

推呀！

呢個世界公平咩

推推推推

手足

Pushhhhh

呢個真係要推

黎唔到 有冇手足去支持叔叔

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

#戰友報料
1345 屯法院 3樓1庭 約二十人等

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判

1350 庭外約30人等候

一於推上頂

手足頂住

現場報導

三樓一庭已滿員！
多謝大家支持

現場仍有約二十人等候入去

得5 個人 對唔住。。

sorry 我係tg 到睇錯
推

張潔宜藍到嘔, MOLAMOLA

#屯門裁判法院第一庭 爆滿

屯門一庭入唔到嘅 可以去六樓七庭！

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#裁決

李

控罪：對他人身體加以嚴重傷害 (違反侵害人身罪條例 第19條)

{速報} 罪名成立